有冇人比另一半暗示過自己肥

揾同路人一齊減肥
目標25磅
有冇人一齊努力

喊到25磅

唔洗暗示 日日都叫我肥仔

佢明示

有女就收皮啦屌你老母

有又驚佢嫌棄我會走
冇又唔開心
有冇都咁sad

一齊減
想做正妹

日日都叫我減左對肥仔波去

肥到有肥仔波都真係幾肥

有 同佢一齊之後 日日袋好野 兩個月肥左十磅

男朋友明示
聽日開始唔可以偷懶

有無諗過你瘦左會到你嫌棄佢

我唔會

好頹廢 減得多又怕冇左個波
到時候平胸又會比人笑
未減又比人話係肥婆
到瘦左又有波就會嫌樣唔夠靚
到底點先足夠

已經唔係暗示

搵過個

成日屌尻自己老婆肥

點解要咁做

男朋友成日放隻手係我條腰度捏我d肥肉

block晒樓上班死肥婆

肥婆post

女朋友小肥 叫佢減完之後對波仲係到，係對腳幼左

屌你老母

九龍區一齊做運動